求救 唔記得連登密碼

可以點做?

d app 全部回唔到

得電腦版仲用得

忘記密碼囉

做乜鳩?

冇set備用電郵

用你註冊個email

佢係打註冊email
但係要用備用電郵

屌 唔剔咪得 你係咪戇柒鳩

用電腦上，如果係用Chrome，係可以去設定到睇得返哂你喺唔同網站上輸入過嘅ID同Password。

終於搞掂啦
唔該曬

on9

我睇緊啲咩